{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070753",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "망우왕붕어빵"
    },
    "text": "ソウル特別市中浪区忘憂で380-1 1階たい焼き屋は王、たい焼きを販売します。大きさは16cm、重さは約200gです。このタイ焼きは、朝食の代わりに一食で十分で味は基本、辛い味、とても辛い味の中から選択することができます。メニューは小豆たい焼き、ピザたい焼き、ソーセージたい焼き、チョコたい焼き、クリームチーズたい焼き、シュークリームたい焼きがあります。夏にはトンパッアイスたい焼き、チョコアイスたい焼き、バニラアイスたい焼きも楽しむことができます。注文後調理されて約10分かかり、たい焼きやコーヒー、飲み物は一緒に提供されます。かき氷は売場でのみ注文することができます。タイ焼きはさっくりした表としっとりした中で提供され、ボックスで包装されます。翌日にはエアフライ旗を使用して出たばかりのたい焼きや似た味を楽しむことができます。忘憂駅の十字路バス停の方、道路沿いに位置したこの店では忘憂駅乗り換え駐車場やイーマートの駐車場に駐車することができます。電話注文後訪問する場合にも、しばらくの間、駐車が可能だが、推薦しません。無料駐車場は提供されず、王たい焼きやアメリカンコーヒーセットは5,500ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このたい焼き屋さんはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル特別市中浪区忘憂で380-1 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このたい焼き屋さんで販売されているたい焼きの大きさと重さはどれくらいですか？",
            "answer": "たい焼きの大きさは16cmで、重さは約200gです。"
        },
        {
            "question": "このたい焼き屋さんではどのような味のたい焼きが選べますか？",
            "answer": "朝食の代わりになる一食として、基本の味、辛い味、とても辛い味の中から選択することができます。"
        },
        {
            "question": "このたい焼き屋さんでのメニューは何がありますか？",
            "answer": "小豆たい焼き、ピザたい焼き、ソーセージたい焼き、チョコたい焼き、クリームチーズたい焼き、シュークリームたい焼きがあります。夏にはトンパッアイスたい焼き、チョコアイスたい焼き、バニラアイスたい焼きも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "注文後、たい焼きの調理にはどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "注文後、たい焼きの調理には約10分かかります。"
        },
        {
            "question": "たい焼きやコーヒー、飲み物は一緒に提供されるのですか？",
            "answer": "はい、たい焼きやコーヒー、飲み物は一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "かき氷はどこで注文することができますか？",
            "answer": "かき氷は売場でのみ注文することができます。"
        },
        {
            "question": "たい焼きはどのような状態で提供されますか？",
            "answer": "たい焼きはさっくりした表としっとりした中で提供され、ボックスで包装されます。"
        },
        {
            "question": "翌日にもたい焼きを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、翌日にはエアフライ旗を使用して出たばかりのたい焼きや似た味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このたい焼き屋さんの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "忘憂駅乗り換え駐車場やイーマートの駐車場に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "電話注文後訪問する場合、駐車場に停めることはできますか？",
            "answer": "はい、しばらくの間駐車は可能ですが、推薦はしません。"
        },
        {
            "question": "無料駐車場はありますか？",
            "answer": "いいえ、無料駐車場は提供されません。"
        },
        {
            "question": "たい焼きやアメリカンコーヒーセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "たい焼きやアメリカンコーヒーセットは5,500ウォンで販売されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 581
    }
}